《小丑》連續13天蟬聯韓國票房冠軍

美國電影 《小丑》在韓國連續13天蟬聯票房冠軍，即將在今天突破400萬觀影大關。

據韓國電影振興委員會最新發佈票房數據，《小丑》昨天在韓國動員9萬22名觀衆，總觀影人數達到了393萬7464名，以《小丑》當前在韓國的每日觀影人數，該片今天突破400萬觀影大關已沒有任何懸念。

金來沅，孔孝真主演的韓國電影《最普通的戀愛》昨天動員6萬3129名觀衆，名列票房榜第二位，薛景求，趙震雄主演的《完美男人》以2萬4771名的觀影人數排在了第三位。